```
node app.js
```

### Задача 2A: A + B
Краткое описание задачи
Вычислить сумму чисел
Полное описание задачи
Клиент делает GET запрос с параметрами Query: ?a и ?b в которых записаны числа, необходимо вывести сумму этих чисел.

Результат нужно вывести в виде строки. Если какой-то параметр не передан или не конвертируется в число, он считается равных нулю (0).

Примеры

1. Пример 1.
	* Query: ?a=1&b=2
	* Вывод: 3
  
  
2. Пример 2.
	* Query: ?a=1
	* Вывод: 1


3. Пример 3.
	* Query: ?some=8475
	* Вывод: 0

___

### Задача 2B: Фамилия И. О.
Краткое описание задачи
Перевести полное `Имя Отчество Фамилия` в `Фамилия И. О.`
Полное описание задачи
Клиент делает GET запрос с параметром Query: ?fullname в виде Имя Отчество Фамилия (или Имя Фамилия или Фамилия), ваша задача сделать вывести инициалы в таком виде: Фамилия И. О. ( или Фамилия И.).

Результат нужно вывести в виде строки, при неверных входных данных нужно вывести слово Invalid fullname.

Примеры

1. Пример 1.
	* ?fullname=Steven Paul Jobs
	* Jobs S. P.

2. Пример 2.
	* ?fullname=Илья Валентинович Сегалович
	* Сегалович И. В.

3. Пример 3.
	* ?fullname=Tinna Gunnlaugsdóttir
	* Gunnlaugsdóttir T.

4. Пример 4.
	* ?fullname=Four word full name
	* Invalid fullname
	
5. Пример 5.
	* ?fullname=Putin
	* Putin

> Остальное в логе task2B_log.txt


### Задача 2C: @username
Краткое описание задачи
Верезать из строки вида `telegram.me/skillbranch` username `skillbranch`
Полное описание задачи
Многие сервисы, такие как ВК, Twitter, Telegram позволяют занимать унивальные имена пользователей. Очень часто пользователи заполняя формы на сайте, вставляют не стандартные ссылки на свои профили в соц.сетях.

Клиент выполняет GET запрос с параметром Query: ?username в разных форматах.

Задача: привести все ссылки к единому формату, а именно к виду @username.

В случае если в url находится некорретная строка, необходимо вывести Invalid username

Примеры

1. Пример

    * ?username=https://vk.com/skillbranch
    * @skillbranch

2. Пример
    * ?username=//vk.com/skillbranch
    * @skillbranch

3. Пример
    * ?username=skillbranch
    * @skillbranch

4. Пример
    * ?username=https://vk.com/skillbranch?w=wall-117903599_1076
    * @skillbranch